發夢再去元朗（希望個夢唔係真）

發夢再去元朗（希望個夢唔係真）
個夢就係講述點解另外啲黑會無入去做嘢，
佢地就係等下次再有黑衫和理非人入去時襯亂一次過搞埋，
咁個夢就見到有班和理非嘅黑衫人俾人拉咗返狗屋。
咁著黑衣黑會人就報到仇又唔洗返狗屋，而拉嘅就係班和理非黑衫人。
咁個地獄母就走出黎同全世界講，啲黑衫人搞亂社會。

之後我個人又醒一醒再瞓返再發夢

個夢好鬼得意就係班和理黑衫人唔入元朗，全部都係真接去搵地獄母，大至上係去地獄母屋企門口表達關心同慰問，問佢起身未，有無去尿尿，大至咁上下......

(若堅持去元朗小心替人穿假衣裳)